蘋果日報 新聞 202002228 星期五

蘋果日報 新聞 202002228 星期五

頭條

泛民斥綑綁表決 民間反258億開支
唔要一萬 與警攬炒
市民：反對畀錢差佬打香港人
拉布也無用 光復議會成出路
經濟寒冬邀專家研增稅收
財爺：樓市未斷崖下跌
穩廢紙回收價 每公斤或多於5毫
派萬元冇份 新移民斥歧視
西環集中營：疫後振經濟 港府冇計
林鄭自我擊破理財新哲學
財金三大靠山無作為 派$4,000變全城鬧劇
「香港監察」︰投資者視美法案為港命脈

==================

要聞

衞生署隱瞞6,000檢疫者居所名單
佛堂再增兩宗 一人住錦屏街
佔確診1/4 專家：勿去北角
漁護署：確診者狗隻化驗呈弱陽性
與染疫姪女同席 周融入隔離營
香港疫症地圖
93個案資料
內媒爆基因公司12月上報發現武肺
勒令毀病毒樣本 衞健委瞞疫釀巨禍
國難當前 中宣部推《大國戰疫》捧習
鍾南山︰病毒未必源自中國
武漢實驗室直擊 敢言主播被捕
武漢中招女釋囚直搗北京
闖過重重檢疫關卡 驚動中央調查
帶病返工 京患者傳染10同事
遊戲App《瘟疫公司》中國下架
台防疫升級 指揮官獲欽點續任
澳門下周「復市」娛樂場落限客令
病源不明 美首現社區感染
特朗普擬向韓意發旅遊禁令
伊朗副總統中招 魯哈尼須檢測
日本增25確診 中小學停課
公主號再多兩名港人確診
永安退機票龜速 旅客鬧爆
疫情專題：直擊大邱播毒源頭
教會生人勿近
韓國大媽大叔仍不戴罩
恐怖列車僅一卡有乘客
港人留守疫區：難話走就走
法院下周復工「八成會亂」
積壓逾千案 大狀憂難迅速回復正軌
馬會重開17投注站 六合彩續停
病毒測試擴至18歲以下 私家醫生加入
倘濺體液 麻醉科醫護禁換保護衣
科大拆解基因助研製疫苗
三醫院下月試用瑞德西韋

====================

港聞

內地客西九闖軌越境入葵涌
政府隱瞞兩月 譚文豪：送中陷阱
富豪酒店集團裁200人
菲傭網購口罩被騙近八千元
石排灣現蝙蝠屍 嚇窒街坊
病人瞞報 救護工會促追究
中學教師直播整酒精搓手液
海洋公園行政人員減薪三分一
不當宣傳 專業失德
肝癌權威潘冬平停牌緩刑
屯院用過期消毒泡沫驗鼻
涉藏違禁武器 理大生保釋
蘋人誌：悟出天命 誓爭囚權 邵家臻

=====================

國際要聞

「為見曼德拉被捕」拜登被揭講大話
競選團隊：與黑人同事被分隔
南卡州生死戰 需大勝「續命」
增非裔資訊中心 特朗普挽民望
特朗普競選團隊控《紐時》誹謗
佩洛西呼籲黨人團結撐候選人

================

兩岸要聞

向心離台被拒 求助李家超

================

國際新聞

上午遭炒魷 下午折返報復
美漢血洗啤酒廠5死
芝加哥狂徒掃射便利店 少女中槍亡
AI炮製手塚治虫「新作」面世
Nespresso咖啡農場被揭僱用童工
大馬國會下周選新首相
塔斯曼尼亞夏末落大雪

==================